# Chinese (Traditional) translation for screenlets
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the screenlets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screenlets 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-10 05:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-11 16:34+0000\n"
"Last-Translator: tabbernuk <boamaod@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-05-10 04:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12959)\n"
"Language: \n"

#. The Screenlets download page. Notice that if you translate this, you also have to create/translate the page for your language on the Screenlets.org (it's a Wiki!)
#: src/lib/__init__.py:99
msgid "http://www.screenlets.org/index.php/Get_more_screenlets"
msgstr ""

#. default meta-info for Screenlets
#: src/lib/__init__.py:613
msgid "No name set for this Screenlet"
msgstr "這個 Screenlet 的名稱尚未設定。"

#: src/lib/__init__.py:615
msgid "No author defined for this Screenlet"
msgstr "此 Screenlet 作者不明"

#: src/lib/__init__.py:616
msgid "No info set for this Screenlet"
msgstr "此 Screenlet 沒有信息"

#: src/lib/__init__.py:726
msgid "The basic settings for this Screenlet-instance."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "X-Position"
msgstr "x-座標"

#: src/lib/__init__.py:741
msgid "The X-position of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 在「x-座標」的位置"

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "Y-Position"
msgstr "y-座標"

#: src/lib/__init__.py:744
msgid "The Y-position of this Screenlet ..."
msgstr "Screenlet 在「y-座標」的位置"

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/lib/__init__.py:747
msgid "The width of this Screenlet ..."
msgstr "此 Screen 的寬度"

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/lib/__init__.py:750
msgid "The height of this Screenlet ..."
msgstr "此 Screen 的高度"

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: src/lib/__init__.py:753
msgid "The scale-factor of this Screenlet ..."
msgstr "此 Screenlet 的尺寸參數"

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: src/lib/__init__.py:756
msgid "The opacity of the Screenlet window ..."
msgstr "Screenlet 視窗的透明度"

#: src/lib/__init__.py:759
msgid "Stick to Desktop"
msgstr "固定 Screenlet 位置"

#: src/lib/__init__.py:760
msgid "Show this Screenlet on all workspaces ..."
msgstr "讓此 Screenlet 出現在所有的工作區"

#: src/lib/__init__.py:762
msgid "Treat as Widget"
msgstr "把 Screeenlet 置於 Widget 層"

#: src/lib/__init__.py:763
msgid "Treat this Screenlet as a \"Widget\" ..."
msgstr "把此 Screeenlet 置於 Widget 層"

#: src/lib/__init__.py:771
msgid "Lock position"
msgstr "鎖定位置"

#: src/lib/__init__.py:772
msgid "Stop the screenlet from being moved..."
msgstr "讓 Screenlet 不要移動"

#. add "Keep above"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:774 src/lib/__init__.py:1091
msgid "Keep above"
msgstr "不會被遮蓋"

#: src/lib/__init__.py:775
msgid "Keep this Screenlet above other windows ..."
msgstr "讓 Screenlet 不會被其他視窗所遮蓋"

#. add "Keep Below"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:777 src/lib/__init__.py:1098
msgid "Keep below"
msgstr "保持在所有視窗的最底層"

#: src/lib/__init__.py:778
msgid "Keep this Screenlet below other windows ..."
msgstr "讓此 Screenlet 保持在所有視窗的最底層"

#: src/lib/__init__.py:780
msgid "Draw button controls"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:781
msgid "Draw buttons in top right corner"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:783
msgid "Skip Pager"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:784
msgid "Set this Screenlet to show/hide in pagers ..."
msgstr "設定讓此 Screenlet 出現/隱藏於桌面切換器"

#: src/lib/__init__.py:786
msgid "Skip Taskbar"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:787
msgid "Set this Screenlet to show/hide in taskbars ..."
msgstr "設定讓此 Screenlet 出現/隱藏於工作列"

#: src/lib/__init__.py:789
msgid "Resize on mouse scroll"
msgstr "使用滑鼠滾輪調整比例"

#: src/lib/__init__.py:791
msgid "Ignore requirements"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:792
msgid "Set this Screenlet to ignore/demand DEB requirements ..."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:796
msgid "Allow overriding Options"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:797
msgid "Allow themes to override options in this screenlet ..."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:799
msgid "Ask on Override"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:800
msgid "Show a confirmation-dialog when a theme wants to override "
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:801
msgid "the current options of this Screenlet ..."
msgstr "當前此 Screenlet 的選項"

#. version of the deb package if unspecified
#: src/lib/__init__.py:994
msgid "?"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:999
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s required, NOT INSTALLED!"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1002
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(package)s %(version)s installed, req %(required)s."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1012
#, python-format
msgid ""
"Requirements for the Screenlet are not satisfied! Use the package manager of "
"your system to install required packages.\n"
"\n"
"REQUIREMENTS:\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1034
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: src/lib/__init__.py:1049
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: src/lib/__init__.py:1064
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#. add "lock"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1070
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#. add "Sticky"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1077
msgid "Sticky"
msgstr "Sticky"

#. add "Widget"-menuitem
#: src/lib/__init__.py:1084
msgid "Widget"
msgstr "Widget層"

#: src/lib/__init__.py:1108
msgid "Properties..."
msgstr "屬性..."

#: src/lib/__init__.py:1111
msgid "Info..."
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1115
#, python-format
msgid "Add one more %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1118
#, python-format
msgid "Delete this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1122
#, python-format
msgid "Quit this %s"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1125
#, python-format
msgid "Quit all %ss"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1376
msgid ""
"This theme wants to override your settings for this Screenlet. Do you want "
"to allow that?"
msgstr ""

#: src/lib/__init__.py:1610
#, python-format
msgid "To quit all %s's, use 'Quit' instead. "
msgstr "要停止所有%s's，使用'Quit'代替 "

#: src/lib/__init__.py:1611
#, python-format
msgid "Really delete this %s and its settings?"
msgstr "確定要刪除這個「%s」和他的設定？"

#: src/lib/options.py:653
msgid "Edit Options"
msgstr "編輯選項"

#: src/lib/options.py:855
msgid "About "
msgstr "關於 "

#: src/lib/options.py:867
msgid "Options "
msgstr "選項 "

#. create info-text list
#: src/lib/options.py:874
msgid ""
"Themes allow you to easily switch the appearance of your Screenlets. On this "
"page you find a list of all available themes for this Screenlet."
msgstr "佈景主題(Theme)讓你輕鬆的改變你的 Screenlets 的外觀。在此頁，你將會發現可用於 Screenlet 的「主題清單」。"

#: src/lib/options.py:903
msgid "Themes "
msgstr "佈景主題 "

#: src/lib/options.py:916
msgid "no info available"
msgstr "沒資訊"

#: src/lib/options.py:1007
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: src/lib/options.py:1016
msgid "Choose Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: src/lib/options.py:1042
msgid "Choose Image"
msgstr "選取圖像"

#: src/lib/options.py:1109
msgid "Open List-Editor ..."
msgstr "開啟清單編輯"

#: src/lib/options.py:1130
msgid "Apply username/password ..."
msgstr "套用「使用者名稱」與「密碼」"

#: src/lib/options.py:1131
msgid "Enter username here ..."
msgstr "在這裡輸入使用者名稱"

#: src/lib/options.py:1132
msgid "Enter password here ..."
msgstr "在這裡輸入密碼"

#: src/lib/options.py:1187
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/lib/sensors.py:165
#, python-format
msgid "%(days)s days, %(hours)s hours and %(minutes)s minutes"
msgstr ""

#: src/lib/sensors.py:276
msgid "Can't get KDE version"
msgstr "無法取得 KDE 版本"

#: src/lib/sensors.py:286
msgid "Can't get Gnome version"
msgstr "無法取得 Gnome 版本"

#: src/lib/sensors.py:474
msgid "Cannot get ip"
msgstr "無法獲取IP"

#: src/lib/sensors.py:568 src/lib/sensors.py:581
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

#~ msgid "theme.conf loaded: "
#~ msgstr "theme.conf 已載入 "

#~ msgid "Error while creating menu."
#~ msgstr "建立選單時發生錯誤"

#~ msgid "Error while loading ScreenletTheme in: "
#~ msgstr "載入Screenlet 主題時發生錯誤 "

#~ msgid "WARNING: Option '%s' not found or protected."
#~ msgstr "警告：選項「%s」找不到或是被保護"

#~ msgid "Version: "
#~ msgstr "版本: "

#~ msgid "Info: "
#~ msgstr "簡介: "

#~ msgid "Failed to load theme.conf"
#~ msgstr "載入 theme.conf 失敗！"

#~ msgid "Name: "
#~ msgstr "名稱: "

#~ msgid "Author: "
#~ msgstr "作者: "

#~ msgid "LOAD NEW THEME: "
#~ msgstr "載入新主題 "

#~ msgid "FOUND: "
#~ msgstr "以發現 "

#~ msgid "Quit this %s ..."
#~ msgstr "停止這個「%s」"

#~ msgid "Delete Screenlet ..."
#~ msgstr "刪除 Screenlet"

#~ msgid "Error: Cannot set missing or non-boolean value '"
#~ msgstr "錯誤：無法設定遺失的或「非布林」的值"

#~ msgid "Start drag"
#~ msgstr "開始拖曳"

#~ msgid "End drag"
#~ msgstr "結束拖曳"

#~ msgid "Temporary file didn't exist - nothing to remove."
#~ msgstr "暫存檔不見了，沒東西可刪除。"

#~ msgid "PRESS: %s"
#~ msgstr "按壓：%s"

#~ msgid "Path %s not found."
#~ msgstr "找不到路徑「%s」"

#~ msgid "unsupported type ''"
#~ msgstr "非支援的類型"

#~ msgid "Failed to open /proc/uptime"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/uptime」"

#~ msgid "%s days, %s hours and %s minutes"
#~ msgstr "%s日　 %s時　 %s分"

#~ msgid "Failed to open /proc/cpuinfo"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/cpuinfo」"

#~ msgid "Failed to open /proc/sys/kernel/hostname"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/sys/kernel/hostname」"

#~ msgid "Failed to open /proc/loadavg"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/loadavg」"

#~ msgid "Failed to open /proc/stat"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/stat」"

#~ msgid "Can't get kernel version"
#~ msgstr "無法取得 kernel 版本"

#~ msgid "Can't open /proc/net/wireless"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/net/wireless」"

#~ msgid "Can't open /proc/net/dev"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/net/dev」"

#~ msgid "Can't open folder /proc/acpi/thermal_zone/"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/acpi/thermal_zone/」目錄"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s"
#~ msgstr "無法開啟 %s"

#~ msgid "Failed to open /proc/version"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/version」"

#~ msgid "Failed to open /proc/swaps"
#~ msgstr "無法開啟「/proc/swap」"

#~ msgid "DEBUG: %s"
#~ msgstr "去毛病：%s"

#, python-format
#~ msgid "Can't read value from %s"
#~ msgstr "無法從%s讀取值"

#~ msgid "TEST: %s"
#~ msgstr "測試：%s"

#~ msgid "ID is unset or already in use - creating new one!"
#~ msgstr "「使用者ID」設置或正在使用中，建立新的「使用者ID」！"

#~ msgid "Set options in %s"
#~ msgstr "設定選項%s"

#~ msgid "Screenlet has already been added to %s"
#~ msgstr "Screenlet 以被加入%s"

#~ msgid "No more screenlets running."
#~ msgstr "沒有更多 screenlets 正在執行中。"

#~ msgid "No screenlets running?"
#~ msgstr "沒有 screenlets 正在執行中。"

#~ msgid "Error while loading theme: "
#~ msgstr "載入 theme 時發生錯誤 "

#~ msgid "Quit all %ss ..."
#~ msgstr "停止所有%ss ..."

#~ msgid "Screenlet: Set theme %s"
#~ msgstr "Screenlet：設定主題 %s"

#~ msgid "Error while loading options: %s"
#~ msgstr "載入選項時發生錯誤：%s"

#~ msgid "Saved option %s%s/%s = %s"
#~ msgstr "儲存選項%s%s/%s = %s"

#~ msgid "active theme is: %s"
#~ msgstr "啟用的佈景主題(Theme)為："

#~ msgid "OptionsDialog: Unknown option type: %s"
#~ msgstr "選單對話：未知的選單格式：%s"

#, python-format
#~ msgid "Can't open %s/temperature"
#~ msgstr "無法開啟「%s/temperature」"

#~ msgid "Hddtemp not installed"
#~ msgstr "Hddtemp 未安裝"

#~ msgid "Changed: %s"
#~ msgstr "變更：%s"

#~ msgid "CPUSensor: Failed to open /proc/stat. Sensor stopped."
#~ msgstr "CPU 感測器：無法開啟「/proc/stat」。感應器終止。"

#~ msgid "Can't parse /proc/meminfo"
#~ msgstr "無法解析「/proc/meminfo」"

#~ msgid ""
#~ "Error: Unable to create temp directory %s - screenlets-manager will not work "
#~ "properly."
#~ msgstr "錯誤：無法建立戰存檔%s - screenlets-manager 將不會正確的執行"

#~ msgid "LISTED PATH NOT EXISTS: "
#~ msgstr "所列的清單不存在： "

#~ msgid "Unable to load '%s' from %s: %s "
#~ msgstr "無法從%s載入%s：%s "

#~ msgid "File %s not found"
#~ msgstr "找不到 %s 檔案"

#~ msgid "Error: file %s not found."
#~ msgstr "錯誤: 檔案 %s 找不到"
